特朗普政府保持克制：拒絕將中國列為匯率操縱國

05:00 【特朗普政府保持克制：拒絕將中國列為匯率操縱國】

侵daddy一定係五毛

拒絕 同 未有 都唔識分
語言果然係控制思想既第一利器

咁cc台手足要求嘛
侵daddy拒絕cc台手足
識分未？